占領中環，正式啟動！

我地嘅物資將會全面進場！